[Lovelinus] LOVELYZ 討論區 [6] ALWAYZ WITH LOVELYZ

快啲成為Lovelinus既一份子啦

現在，我們終於得到一位了

Lovelyz（韓語：러블리즈）是Woollim Entertainment於2014年11月12日推出的八人女子團體，由Baby Soul、智愛、智秀、美珠、Kei、JIN、洙正、叡仁八名成員組成，11月12日以《Candy Jelly Love》正式出道、11月17日發行正規一輯《Girls' Invasion》。2015年3月4日，發行正規一輯改版專輯《Hi~》。
8月27日，Lovelyz公布以八人狀態回歸，官方公開先行曲《Shooting star (작별하나)》，10月1日，公開專輯音源及主打歌《Ah-Choo》MV。12月7日，發佈後續曲音源及主打歌《For You (그대에게)》MV。
2016年 4月25日，公開專輯音源及主打歌《Destiny》MV及舉辦第二張迷你專輯《A New Trilogy》發行紀念Showcase。
2017年1月13-15日，舉辦首場個人演唱會《冬之國度的Lovelyz》。2017年2月26日，公開第二張正規專輯《R U Ready?》音源及主打歌《WoW!》MV。5月2日，發行正規二輯改版專輯《Now，We》。2017年5月16日，於THE SHOW拿下生涯初一位。

官方粉絲名為「Lovelinus」（러블리너스）

成員資料 :
成員:
Babysoul

本名：李洙姃
韓文名：이수정
英文名：Lee Soo Jung
隊內擔當：隊長、領唱、主Rapper
別名：魂隊、Soul、短身
生日：1992年7月6日
身高：158cm
體重：41kg
國籍：韓國
出生地：光州
個人經歷：
2011年參與INFINITE正規一輯《over the top》錄製，和INFINITE H合作歌曲《crying》

2011年11月23日，Baby Soul發表首張個人單曲《關係不如陌生人》

2012年1月18日，Baby Soul發表第二張個人單曲《她是個花蝴蝶》

2012年7月，在不朽的名曲和INFINITE成員金聖圭、張東雨合作歌曲《海邊的女人》
*實力認證
2012年11月，在INFINITE演唱會《Second invasion》和HOYA、張東雨表演歌曲《CRYING》
2013年，Baby Soul參與了INFINITE H首張專輯錄製《FIY HIGH》

智愛 Jiae

本名：劉智愛
韓文名：유지애
英文名：Yoo Ji Ae
隊內擔當：副Rapper、副唱、門面
別名：大象妹妹、姆明、偽忙內、童顏二姐
生日：1993年5月21日
身高：163cm
民族：朝鮮族
國籍：韓國
出生地：首爾
畢業院校：首爾藝術高中
個人經歷：
2010年4月，在Mnet的實境節目《INFINITE-你是我的哥哥》作為INFINITE的妹妹亮相
2012年6月10日，劉智嬡在SBS 《Running Man》客串女學生
2013年4月24日，劉智嬡發表個人單曲《Delight》

瓜欖炸 瓜欖炸

智秀 JiSoo

本名：徐智秀
韓文名：서지수
英文名：Seo Ji Soo
隊內擔當：領舞、副唱
別名： 沙漠狐狸、智嘟
生日：1994年2月11日
國籍：韓國
個人經歷：
2011年，徐智秀參加tvN 《Korea's Got Talent》征選

2013年12月27日，LOVELYZ（除藝仁）和INFINITE一同在KBS歌謠大戰表演《Man in love》

未食藥的智秀

美珠 MiJoo

本名：李美珠
韓文名：이미주
英文名：Lee Mi Joo
隊內擔當：主領舞、Rapper
別名：美豬、美丟、女神
生日：1994年9月23日
國籍：韓國
個人經歷：
2013年12月27日，LOVELYZ（除藝仁）和INFINITE一同在KBS歌謠大戰表演《Man in love》
2014年出演Infinite《Last Romeo》MV女主角

美豬女神舞蹈實力

李老師教跳舞

Kei

本名：金志娟
韓文名：김지연
英文名：Kim Ji Yeon
隊內擔當：第二主唱、形象
別名：花Kei、Kei子
生日：1995年3月20日
國籍：韓國
個人經歷：
2013年12月27日，LOVELYZ（除藝仁）和INFINITE一同在KBS歌謠大戰表演《Man in love》
2015年，演唱사랑은 그렇게 (愛情就那樣) Oh My Venus OST

2016年，演唱《麻酥酥》好運浪漫史 OST

2017年，演唱별과 해 (星星和太陽) 君主 - 假面的主人 OST

[Story About : 썸, 한달 Episode 3] 홍대광 , Kei - 연애하고 싶어 MV

kei子aeygo 一定要睇啦

kei子歌唱實力

Jin

本名：朴明恩
韓文名：박명은
英文名：Park Myung Eun
隊內擔當：第一主唱
別名：煎、四次元主唱
生日：1996年6月12日
國籍：韓國
出生地：釜山
個人經歷：
2013年11月08日，發表首張個人單曲《Gone/只是你不在》

2013年12月27日，LOVELYZ（除藝仁）和INFINITE一同在KBS歌謠大戰表演《Man in love》

kei子明根合唱

洙正 Su Jeong

本名： 柳洙正
韓文名：류수정
英文名：Ryu Su Jeong
隊內擔當：領唱
別名：樹精、麵包
生日：1997年11月19日
國籍：韓國
個人經歷：
2013年12月27日，LOVELYZ（除藝仁）和INFINITE一同在KBS歌謠大戰表演《Man in love》
元祖面糕實力

叡仁 YeIn

本名： 鄭叡仁
韓文名：정예인
英文名：Jeong Ye In
隊內擔當：領舞、副唱、忙內
別名：麋鹿、夜煙
生日：1998年6月4日
國籍：韓國
個人經歷：曾是JYP Entertainment練習生

舞王夜煙

音樂作品 :

正規專輯
首張正規專輯《Girls' Invasion》
發行日期：2014年11月17日

1.Introducing the Candy
2.Candy Jelly Love
3.像昨天一樣Good Night (어제처럼 긋나잇)
4.離別Chapter 1 (이별Chapter1)
5.祕密旅行 (비밀여행)
6.關係不如陌生人 Feat. 輝星 (Baby Soul Solo)
7.她是隻花蝴蝶 Feat. 東雨 of INFINITE (Baby Soul & Kei)
8.Delight (智愛Solo)
9.只是你不在 (너만 없다) (JIN Solo)

第二張正規專輯 《R U Ready?》
發行日期：2017年2月27日

1.R U Ready？
2.WoW!
3.Cameo
4.Emotion
5.새벽별 (Dawn Star / 晨星) (Baby Soul & Kei & Jin)
6.첫눈 (First Snow / 初雪)
7.똑똑 (Smart / 咚咚)
8.The (美珠 & 洙正 & 叡仁)
9.Night and Day
10.숨바꼭질 (High & Seek / 捉迷藏)
11.나의 연인 (My Lover / 我的戀人)(智愛 & 智秀)

首張正規Repackage專輯《Hi~》
發行日期：2015年3月04日

1.Introducing the Candy
2.Candy Jelly Love
3.안녕(Hi~)
4.遊樂園 (놀이공원)
5.어제처럼 긋나잇
6.이별Chapter1
7.비밀여행
8.關係不如陌生人 (Baby Soul Solo)
9.她是隻花蝴蝶 (Baby Soul & Kei)
10.Delight (智愛Solo)
11. 너만 없다 (JIN Solo)

第二張正規Repackage專輯 《現在, 我們》
發行日期：2017年5月2日

1.R U Ready？
2.WoW!
3.現在, 我們
4.Aya
5.Cameo
6.Emotion（情感）
7.새벽별 (Morning Star / 晨星) (Baby Soul & Kei & Jin)
8.첫눈 (First Snow / 初雪)
9.똑똑 (Knock Knock / 咚咚)
10.The (美珠 & 洙正 & 叡仁)
11.Night and Day
12.숨바꼭질 (Hide and Seek / 捉迷藏)
13.나의 연인 (My Lover / 我的戀人)(智愛 & 智秀)

數位單曲
首張數位單曲《Good Night Like Yesterday》
發行日期：2014年11月10日

第二張數位單曲《Shooting Star》
發行日期：2015年9月14日

迷你專輯
第一張迷你專輯 《Lovelyz8》
發行日期：2015年10月1日

1. Welcome to Lovelyz8
2. Ah-Choo
3. Shooting Star（작별하나）
4. Hug Me
5. How To Be A Pretty Girl （예쁜 여자가 되는 법）
6. Sweet and Sour（새콤달콤）
7. Rapunzel（라푼젤）

第二張迷你專輯《A New Trilogy》
發行日期：2016年4月25日

‎1.Moonrise‬
2.Destiny(나의 지구‬)
3.撲通(퐁당‬)
4.書籤(‎책갈피‬)
5.1cm
‎6.心(*小心輕放)(마음(*취급주의‬))
7.人偶(인형)

單曲
首張韓國單曲《Lovelinus》
發行日期：2015年12月07日

1. For You (그대에게)
2. Circle
3. Bebe

其他歌曲

團體單曲
2015年12月30日《塗著濃濃的口紅》
TwoYooProject-SUGAR MAN Part.11 (美珠、Kei、JIN、洙正)

個人單曲
Baby Soul – 남보다 못한 사이 (Ft. WheeSung)
發行日期：2011年11月23日
Tracklist:
01. 남보다 못한 사이 (feat. 휘성)

유지애 – Delight
發行日期：2013年04月24日
Track List:
01. Delight

JIN – 너만 없다
發行日期：2013年11月07日

Track List:
01. 너만 없다

OST :
KEI 케이 (LOVELYZ) - 사랑은 그렇게 (愛情是那樣) [Oh My Venus OST Part 6]
中字 : 已沖破2m

KEI 케이 (LOVELYZ) -《麻酥酥》好運羅曼史 OST Part.1

류수정(Ryu Su Jeong) & 베이비소울(Baby Soul) - 오늘도 맑음 (Clean)

綜藝 :

Lovelyz in Wonderland EP.1-8

花絮合輯

20150318 一周偶像 Lovelyz

151007 一周偶像 Weekly Idol Lovelyz

151223 Weekly Idol一周偶像 聖誕特輯 (智秀 Kei 洙正)

160106 weekly idol 一周偶像

160511 weekly idol 一周偶像

170301 weekly idol 一周偶像

150324 After School Club Lovelyz

160112 After School Club Lovelyz

160326 飯心攻略 Lovelyz

Lovelyz Diary Season 1

EP1

EP2

EP3

EP4

EP5

EP6

EP7

FINAL EP.

Lovelyz Diary Season 2

EP1

EP2

EP3

EP4

EP5

EP6

EP7

FINAL EP.

Lovelyz Diary Season 3

EP1

EP2

EP3

EP4

EP5

EP6

EP7

FINAL EP.

Lovelyz Diary Season 4
上 V APP 睇啦

實用連結 :

Lovelyz官方Facebook

Lovelyz韓國官方網站

Lovelyz V APP Channel

Lovelyz官方YouTube頻道

Lovelyz官方Twitter

Lovelyz官方Daum Cafe

Lovelyz 官方 Instagram

Lovelyz "Candy Jelly Love" Official MV

Lovelyz “Hi~” Official MV

Lovelyz 像昨天一樣晚安(Good Night Like Yesterday) (中字+認人)

Lovleyz “Ah-Choo” Official MV

Lovleyz “Shooting Star” Official MV

Lovelyz “For You” Official MV

러블리즈(Lovelyz) "Destiny (나의 지구)" Official MV

러블리즈(Lovelyz) "WoW!" Official MV

러블리즈(Lovelyz) "지금, 우리" Official MV

Baby Soul & Yoo Jia (ft. Dong Woo of Infinite)She's A Flirt MV

Yoo Jiae Delight Official MV

JIN "너만 없다(Gone/只是你不在)" Official MV

Kei Love Moves On 사랑은 그렇게(Oh My Venus OST) 中字

超正 acapella performance

梨子的 Live Stage

Candy Jelly Love

Good Night Like Yesterday

Hi~

Joyland

Shooting Star

Ah-Choo

For You

Destiny

1cm

Fondant

Wow!

Cameo

First Snow

Now, We

開新post template

LM

您地班友 仲諗住有人開

等大佬開架嘛

留名

智愛姐係大佬黎

留名 🍞🍞🍞🍞

岩岩睇lovelyz 有咩要注意 ? 聽完d歌覺得幾好聽

注意個個都好正

夜煙世界級

小心啲 8個女神 睇到呢個睇唔到第二個

Agger

帶圖lm的美德

樹精

留個名

2個靚靚

新Po 留名

上水

回你

靚靚

夜煙叻叻

手機響鈴來留名

新po留個名先

今晚集韓國版criminal minds有夜煙客串

新po上上水先

再無限期潛水

係

上水啊

高汁

oh my god

好眼訓

眼訓都係要番工

求梨子保佑INTERVIEW順順利利

加油

實得

yein

入咗坑就出唔返嚟

直接搵舊相黎做道具

BS
Jiae好寸咁款wor

鬧我啦鬧我啦

So QQ

好正

jiae

0:48 明恩

好鬼死得意

美珠新嗰集獨飯食得好靜
好似中左伏咁款

170818 보령 해양스포츠제전 - 지수(러블리즈) '안녕' 4K 직캠 by DaftTaengk

徐智秀世界級

新入坑留名

劉智愛世界級

我愛劉智愛

劉智愛 有人叫你

嗨

有瀏海定冇瀏海好睇d

有無都咁可愛

both !!

一樣咁好睇

Both

最近成日都李彩樺小背心

天口㷫呀

帶圖留名 寶貝魂我的愛

Hv taste

音樂劇

徐智秀世界級

好想同徐智秀瘋狂行山

番工啦

封路遲到

新po留名
李秀晶飯或者對bs貼紙有興趣既可以搵我
拎黎派街坊

唔洗理我....我入嚟推POST 嘅!

👌

話說我都有d不良品既扇淨翻 本來諗住dump 而家睇下有冇人有興趣

巴打介唔介意講下搵邊間整D扇 好靚

推新葡京咁推POST

yein講錯野?

係囉？

兩個都中箭

?

條vlive片成個幾月前 無啦啦翻炒...

屌明明講緊spiderman成班小學雞係到撥火
武林快快手搞掂佢啦

btw 呢單野睇得出呢個世界d sjw 真係自細培養出黎

武林公關。。。

仲有個個航大

命苦呀屌

原來我一把都冇拎到

咁夜都有人推po

d雨係咁打落個窗到好嘈

好多fancam

韓國會唔會有活動

Same

搭單 我都有洙正透明小卡 日本場派唔哂

有趣

加拿大終於有中字第五集

老婆們

金kei都世界級

👌👌👌

小卡痴線佬表示好有興趣啊 留tg傾？

好正啊

hoya走了

聽到都呆左

唉 七年魔咒

HOYA

唉

kei子上running man
無睇好耐

集集睇
但玩住手機咁睇

好on9但係又好得意

我都係

( Show Blocked User - 劉智愛 )

我梨有cf

btw
CCTVB J2播緊花樣青春秘魯行
有梨pd尹尚+柳熙烈同李笛三條麻甩佬
之前睇過幾有趣
尹尚係大佬般既存在

Cf

點解好似越黎越少人

不嬲咁少人

梨子飯 快入

終於chur完camp

ah choo嗰期我都仲覺得美珠係女神來

男神

唉

二姐坐正

推

理想

如果李美珠係男人我應該會直接變GAY

不得了

上下水先

聽緊fallin

鄭演員

兩條女 好正

另一個似未成年
不安

屌

得陪你

搵日睇下撞唔撞到你

腿腿腿腿

D應援

無得輸

走火入魔

想同佢瘋狂行山
行到斷腳我都OK

想做座山瘋狂比佢行

變態叔叔呀

勁正

睇完新一集rm唔覺意碌左入黎禁左個留名制留名

Welcome

歡迎 歡迎

利 迷二姐

你長期都連登緊

屌 廢老

個chrome長期開住呢個po

世界級

又來了

8人最後個V字真心靚(雖然有時都幾肉酸下 )
枉公海post班廢青成日話雙數排唔到個靚舞

因為梨子係實力團
完

做下痴線佬先
雖然單數做既v字工整、黃金、GEOMETRY
但8人V字反而有更多玩法 (6人就算數啦、10人通常7人做v字另外3人企後面 )

一般8人v字排法(通常有個企係後面):

或工整式(好似OMG咁除左中心，每邊都係對稱，唯獨有個成員會凸左出黎):

梨都試過(for you同destiny最明顯, 明恩中心, 秀靜係凸左出黎果個):

或雙中心:

但梨既v字排舞真係好特別
黃金v (兩邊可以對稱兼凸出中心位置例如ah choo):

左窄右闊型(留意下面條底線最左jisoo同最右jiae係差唔多企係同一條水平線):

雙中心但其中一個企前左少少:

工整式但人數少果邊企前過多人果邊 (留意夜煙同我條水平線 ):
邊緣jisoo

唔V字咪做個剔囉 :

仲有唔等埋JIAE做工整v字既v字:

完

嘩 嚇親

R E S P E C T

長知識了

又出現啦

痴線架 咁靚既 犯晒規

170908 1CM CAM 久违的扎嘟TV 第2季 EP 1 中文字幕By驴肉火烧Pro

170913 1CM CAM 扎嘟TV 第2季 EP 2 中文字幕By驴肉火烧Pro

禾嗌你你好嗎

冇二姐份

終於上得返

係咁斷線 ？

唔係幾時又死

聽日放幾點？

聽日dayoff

Unlucky

岩岩去完武林 得張師弟poster

轉晒啦

白走一場

睇完演唱會之後個日都有去

我遲你一日去
果日好早起身冇野做就去果到望下

我係你既暗黑版

又要提一提傳說中ga NIT Shop

笑左

2017了

祝我個名生日快樂

美嘟生日粗卡

美珠女神生日粗卡

美珠大人生日快樂

呢集好好笑

幾時cb

9月都已經就黎完 仲未有消息

fashion嘅野

GOLDEN CHILD好正

好洗腦

睇個勢似11月CB
又見到面具佬個ig開始同尹尚做野

食住三周年個勢
但係kei子keep住有舞台劇頂唔頂得住

中間空左2星期

11月12號 6點有佢份
是咪唔會有3周年活動 ？

有冇一次comeback唔係面具佬同尹尚

姑爹野既

下面呢張好美珠look

睇下有冇夜煙同kei子女飯
想儲齊一套女飯

轉色先

新造型

就黎又有新歌

[팩트체크] 러블리즈(Lovelyz), “專輯準備中, 11月回歸未確定”

comeback

團飯

出左新歌啦

有日本舞曲嘅感覺

開心share

take me somewhere

徐智秀正正子

夜煙套劇就快有得睇

10月9 ？

法國我有pat陰就係可愛靚
冇陰就係女神靚

安在家中

中秋快樂

newsun

做狗好過做人

kei子隻狗太幸福啦

呢個造型

無陰既智愛最好睇

鄭演員好正

越黎越少人

cb就會多返人架啦

係度

第2集諗起ca

番黎啦

今晚先得閒睇

D團隊擔當改哂

有冇巴打開團

有興趣

大家上水 本人感動到落淚

金髮智秀

紅髮智愛

有啲迷上劉智愛

HI

嘩嘩嘩

是cb d節奏

快d cb

冇錢喇頂

大家咁話

大家又想燒大銀？

🤭🤭🤭

梨子台場
唔知會唔會連住去埋香港呢

呀!!!!!!!

年尾要窮住過

發光

好靚

呢張真係無敵

呢張都唔錯

沒有有錢過

智愛姐潛左幾日水

依排少左上黎 個apps好虧

點解無人po夜煙既

夜煙

完美

28號徐智秀 KEI子 美珠有節目

新飯留名
明恩世界級

好期待

歡迎

0資源都有新飯留名

往往奇蹟就係咁發生

多謝支持

明恩巴又曬圖

大神

明恩巴引起騷亂

Kei子live

新飯留名
李美珠世界級

黎香港狗衝

開波

正

智愛

fromis

嘩 ～～～

白紅好靚

好有仙氣

聽講11月cb

啲消息係咁樣講
但點知武林想點

香港呢

我要香港呀

allin港場呀 唔信冇港場

想去台場

決定左 唔知買唔買到飛

決定左一定買到飛架喎
有錢就有牛

無錢無時間 完

好想去

去?

去

冇錢冇時間

雖然結論係去

3周年CB

邊到有黃牛買

金頭髮好尾機

好正常

cb 台場

就黎碟都無錢買

171025 어제처럼 굿나잇 (Good Night Like Yesterday) is trending no #1 & 러블리즈 is trending no #3 on Melon real time search as of 9PM

咩事

11月14

1114

溫溫下書見到梨子出現

CBCBCBCBCBCBCBCBCB

見到出預告好開心
但呢個日子又冇一位攞啦

應該又係INTRO音樂

慣咖喇

November 14th 2017 marked 3 years since Lovelyz debut stage on Music Bank with "Candy Jelly Love"!

想問下有冇巴打會去FS

同期又撞孤蛋宇少

咪去完台去埋韓

我都想

希望cb開到新post

宜家先一半

推下推下

啊

孖辮智愛報到

拉絲

好撚正

等呀等

點解可以咁靚

晚晚都係咁會出事

今晚會係智愛同夜煙 定 明恩同魂隊

乜水啊點解有得餵食豬腳啊

KEI唔自己食哂豬腳

我地呢道都有個꽃케이可以餵你

智愛同魂隊

同出destiny造型照既組合一樣

李洙姃世界第一
今次專輯繼續大發

你知道得太多

今晚

夜煙明恩世界級

正呀

明恩側面超正

好有女人味

仲有13日

Sudden Attack 太正啦

同NOW, WE差唔多咁

Cls 靚到

我敢講句 毫無破綻

抖唔到氣喇我

朴明恩終於變番長髮

cb前爆post

差好多呀

心臟負荷唔到

唔洗訓都似

聖誕歌

遲左啊我

仲有十日

咁早都未訓

今晚有節目

佩服年輕人

過多幾年無咖喇 我都開始老

,淨係睇 teaser 都就黎頂唔順

真係好危險 心臟唔夠勁都頂唔順

瘋狂睇

聖誕節

cb前要爆po

出事㗎嘛

真係會出事

我啊

明恩radio

[

TAK+1Take Title
EDM無誤

唔係尹尚

已經等唔切首聖誕歌啦

台場玩埋fan sign

現在我們破四百萬

快啲14號

快啲賣飛

鬥買得多專輯定隨機抽

應該隨機抽掛
等佢公佈詳情

留埋你愛人個名

呢度好多線人 我純粹留名啫

嘩

屌心臟病喇

有無巴絲翻譯

幾時先爆post

初雪來臨的話就好了
能被聽到的鐘聲

聽到打冷陣

jisoo fail

想問今次有冇清去首週音放同fs 如果有嘅話

你去呀 ？

我想呀 清去唔去

不了 無錢

絲打想去？

大家加油

哪有錢

聽日搶飛

IBON機搶到點拎飛

好似係去有ibon機既7-11拎

你宜家係台灣

唔係

跪求拎飛方法

搶搶搶

跪求香港拎飛方法

香港好似冇得拎
要去到台灣先拎

我之前係台灣搶過一次APINK, 搶完要兩個鐘內去IBON拎飛
而且佢3-4點就會清飛

即係要早D去拎?

公開售票果日搶飛,搶到飛之後會有個CODE
要係搶飛之後兩個鐘內要去7仔拎飛
所以先問係唔係 係台灣 要去拎飛

不過一年前係咁,唔知有冇變,宜家去睇睇先

前一日拎就得???

呢度寫演出前就得

你地就好

我無錢之餘仲要考試

幾時先有album previews

14號要開到新post

買到即請假

mission impossible

唔難

出緊力

8號考完9號飛 10號晚翻 11號考2科 表示其實唔難

10:30 pm

其實唔難

翻緊工

癲

V

3周年

3年啦

繼續努力

搶到就去

咁就陪左我三年

今日要番工

入哂所有都唔得

要答問題
18排

唔係1114咩

入數字 3

已完

要等1點

打完信用卡比人彈返出黎

完 搶唔到

我屋企人同朋友都幫唔到我

我係咁禁1114

比個問題殺個措手不及

有冇人買到

2017 Lovelyz 1st Showcase in Taiwan
2 mins ·
2017 Lovelyz 1st Showcase in Taiwan清票中，預定13:00重新開賣。
現在還有很多座位預定了沒付款
下午一點會釋出逾期沒付款的座位
還沒買到Lovelinus千萬不要放棄！

1點再黎

今晚應該有ALBUM PREVIEW啦瓜

我剩係知而家好唔開心

等一點啦

知唔知有冇黃牛買？

一點後 應該開始有

好似黃牛網有人放緊

LINK

雖然黃牛可恥 但...

會唔會轉問題

唔係咁毒呀

背答案啦

我朋友講 我問緊

出道11月12日
一位5月16日

Viagogo 呢個網好似有

14XX

算平架啦

仲有機票等等成3000

BTW 呢個網信唔信得過

加油各位

一入就彈

搶到

前唔前

搶到 但好後

9排

個電話亂打
唔知會唔會出事

影多靚相啊

有冇清想去台場 我篤多左幾張a block 多左可以原價讓出

好多位出返來

仲差8頁1001啊

唔靚位任買

再REFRESH下睇下有冇前D

如果要台場既清 可以 tg搵我
id: soldierofsne

等到8排

買到4張 兩張11排 一15 一16

F5到第9排

有冇人要飛

機票已買

順便去旅行

而家禁多左張點算好

去唔到

加一啦
Fd結婚

取消 每筆交易30元

睇錯野 自膠 好似10%

好似要打去客服

死啦 我屋企人同朋友各買左兩張 有無人打救下我

我都想去 sad

去啦

今年去完兩次韓國已經窮 而家仲要長期燒錢

幾點會出其實

爆post

主打?

好似之前咁凌晨十二點？

輕鬆

宜家改左計算時間,所以宜家多數下午5點就出
現在我們果次係下晝5點

快啲啦

我梨最歡樂既一隻碟

又打機打到咁夜 ？

起身溫書

就黎推爆架啦

大家台灣fs買幾隻

巴打今次係咪唔搞訂碟

知唔知有冇周邊賣

有搞喎

想爆碟玩台場

係啵 完美miss左

慢慢

要幾多隻先隱陣

宜家都未爆po

急放 宣傳版親簽 $500

有意 hkgyerimomo@gmail.com

我爆血管 個po都未爆

今日就係

倒數十幾個鐘

今日

就黎啦

好攰

呢排訓得唔好

依排好chur

推啊

幫你推

我再推

台灣飛 12排x2 11排x1 8排x1 800蚊一張 有4張 有冇人要 不過完show我要翻飛尾 拎左去抽fs

我再

新TOPIC開咩名

呢鋪仲唔fallinlovelyz

一定係

CB 留名
有冇人會去韓國fansign

係
你幾時去

第二週

無錢

羨慕

+1

就出

窮

現在我們Fallin Lovelyz

去埋我地個份

呢個正

等fallin 音源等左好耐

嗌埋你地個份

屌 嗌大聲啲

仲有10分鐘

六

未放工

呢首真係不得了

大家去晒邊

癡線 正到

係道

初雪擺埋係呢隻應該仲正

聖誕節啦

一開頭勁cute

智愛：짱야

明恩巴都黎左 ？

刷mv啊

我都等咗好耐
美中不足多咗把男人聲sosad

冇呀我呢d窮l邊有錢去

900了

原來你去左

去台灣showcase 同簽名會ga 巴打你地買幾多隻碟??

祝你好運先

繼續推

前面有米9高塔 如果唔係拎左相機出黎

韓站一堆

係咪你嗌香港啊

我前面有個香港人

啲view數

嚇死我,岩岩melon 71位...
而家先上返小小

當聖誕歌又早左少少

又真 打歌尾段都黎左台

慶祝三周年又無可厚非

成個setup就好似聖誕版姑爹野既

10幾個 唔係好多姐

그대에게 係我嘅入坑歌
MV成本應該重啲,去日本

結果去完個次就冇晒budget

姑爹野既 無智愛雪中送盒 仲以為夏天出

佢地腳應該好痛

朴明恩

後遺症又黎

呢隻編舞好過現在我們

呢隻堅唔錯 ...

唔洗又跪又坐先

新人cb留名 有冇巴打會去fansign求帶

welcome 但係呢度好多人都無錢去

台場大家點過數同留咩電話

信用卡過左啦

買專個度 都可以咩？

誤會左, 自

Welcome
Agger

唔緊要 我個問題都出出地錯

高跟鞋的痛

就好似你著高跟鞋去睇佢地演唱會咁

台場fansign個表單係佢地update得慢定個個係到等睇人數先決定買幾多 仲未夠150

已經all in咗 台場見

頂 對腳真係廢左

繼續推 今晚開新post

除左靚 無野好形容

頂尋日燈又靚景又靚又唔捉相機 好想去

琴日啲相機拎過頭都唔理 有人差唔多全程拎住手機拍片

睇v都見到頭2排d炮 仲要v個咪收到快門聲

下次啦

到手了

中邊個

鐘聲 中字

癡線 太可愛啦

原來你只係去睇showcase咋?

如果我發左達 可能去一個月

唔中智愛

美珠

珠姐張卡係點

其實上次wow已經係 不過我寧願飛fs

抽中ipo 突然有錢多可以洗

你代購 唔會咁傷先

某巴打啲回憶出番晒黎？

台場fs匯款有無人可以幫手

開兩隻中智愛 美珠 唔中智娟

邊個開新po

聽朝未開既話me ok

推埋佢

今日開到新po啦

呢次推左3個月

陳年舊飯既好處

台場fs買左幾多張專？

但係CON又捉到仆街

[Lovelinus] LOVELYZ 討論區 [7] FALLIN' IN LOVELYZ

各位新post見